如果我好想周街屌閪 可以點

好緊火 想當街當行就地正法

無話點 呢個世界好自由 你想做咪去做
做前通知定屋企人帶日用品比你
入面有幾包煙仔日子會好過啲

衝去除左前面八婆條褲，將佢就地正法

剪咗佢

你咪繼續想囉

無問題架

俾心機想多D

啲衰妹越著越sexy 真係搏屌

依家屌人
入去比人屌 正呀

一齊？

降下火先

Yum yum yum

Just

一齊啦大家

睇完反而扯得仲勁
手臂又夠粗 好玩

你個名

叫下雞啦

去有141 既街

搵林鄭幫下你

我覺得你願意承擔個成本，去做係冇問題

不了